點解香港人排隊咁鐘意排到攔柒哂成條路

明明可以靠邊企 係都要打橫排阻哂成條路
你地係咪弱撚智架

屌那媽朝朝都係咁，好狗唔攔路吖仆街

屌

因為想睇下前面做咩尻，望到隊頭會令條隊排得快d

痴線 有d位點排都望到
係d死弱智懶行多半步

香港人有支那基因

支聊會閪排隊

支那排你個頭隊

on9,而家樓主9up一句阻街就阻街?

你出街都阻到人啦

肯定係新香港人

因為好多撚樣見人唔企正後方
就想駁朦

點解d撚樣咁鍾意根機黎分隊
明明集中一條隊最有效益

朝早等272K果班IT9

點解？